====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je crois pouvoir dire que , parce qu ' ils avaient une bonne formation d ' architecte et qu ' ils se fabriquaient une conscience , ils pouvaient affronter des problèmes d ' aménagements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

